點解日本人咁撚多墨屎

Why?

輻射

[認真] 皮膚白

利申：皮膚白

我都有好多 可能我係混血兒啦😂😘

日系既野,你地港豬識條春咩